受害人應該係黑警家屬或朋友

1. 一來如果唔係點會同成班動物飲酒

2. 如果唔係應該告都唔會告，點會搞到而家咁高調拘捕。